---
author: mgalves
categories:
- Notícias
comments: true
date: "2008-04-10T19:43:06Z"
slug: job4dev-potiguar
tags:
- job4dev
theme:
  name: twitter
title: Job4Dev Potiguar
wordpress_id: 272
---

O [Job4Dev](http://job4dev.com) ganhou um aliado no **Rio Grande do Norte**: Mayron Cachina, entusiasta do projeto e programador, adicionou o logo do projeto  e um widget com nosso RSS em seu blog
[Cachina’s Programming Blog](http://cachina.wordpress.com/) (tarefa muito fácil para blogs que, como o [Wordpress](http://www.wordpress.com), possuem widgets de RSS).

Além disso, ele irá ajudar a divulgar a marca em Natal, entrando em contato com empresas e cadastrando vagas locais. Espero que isto marque o início da popularização do site em regiões fora do eixo Campinas - São Paulo.

Gostaria de agradecer publicamente ao Mayron pelo apoio. É muito gratificante perceber que nossos projetos atraem o interesse de empresas, profissionais e estudantes de todo o país.
